其實紀律部隊講粗口真係冇問題咩？

點解啲狗可以不忌諱地爆粗？
小學生都知道咩時間可以講
咩時間唔可以講

仲當佢哋紀律部隊

［行動po置頂］全民報哨

粗口有乜問題

班垃圾有撚紀律咩
本身班垃圾書又讀唔成，唔做狗出黎都係做古惑仔

當唔當一回事
事實係佢個名的確係紀律部隊

咁點解懲教可以？
點解老師可以？

佢地係無紀律部隊

紀律部隊最出名係無紀律呀

講緊on duty喎

有問題你咪投訴囉

佢睬你都傻呀

呢啲要做父母嘅自細教：
好仔唔當差，當差正仆街

一班爛仔當街爆粗有乜出奇？

法律規管並不適用於狗隻

未聽過解放軍爆粗

唔係無問題, 係無制度無人可以管到佢地

佢地政治工具黎，所以冇所謂

保護政權工具

幾劣部隊

老師私人場合鬧黑警都要停職
黑警返工放工做乜鳩都無問題

知唔知乜嘢叫公僕

因為而家係無紀律部隊

樓主有冇打冷震

阿Sir今日心情
好撚曳

邊有警察唔講粗口架

其實我覺得無
所謂紀律，係守佢哋自己定下嘅紀律，唔係守多數人信仰嘅價值觀

而家話飲酒執勤陀槍都無問題啦
話唔係昏醉就得喎

一般會對客既公務員On Duty時講粗口已經收得皮，黑警真係有特權架